聽日頂盡得十萬人

身邊好多和理非都話唔出，唔想硬碰硬

_聽日見

十萬勇武
九十萬和理非

所以？ 咪分化 多人定少人都不撤不散

唔係聽日
係今日!!!!

Good luck

咁都要出㗎

唔好再覆
此post已完

香港九成人有家室有樓供，講到end game咁棧嚇走人。不服來辯。

後生仔係網上圍爐取暖，多d落社區睇下。

吓我原本諗住聽日夠人我唔出㗎喎
咁我而家出了

你地同林鄭有咩分別？相反意見完全唔聽